唔好諗咁多 今晚出左去政總先 點都要夠人多

要有番咁上下人數先得

去啦，準備定費用同自己打官司

去!

要番工，不了。